% !TeX TXS-program:compile = txs:///lualatex/[--shell-escape]

\include{preamble.inc.tex}

\begin{document}

\linespread{1.25}

\include{title.tex}
\pagenumbering{gobble}
%\include{tz.tex}
%\include{tz.tex}

\normalsize

\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{2}

\section*{РЕФЕРАТ}

Расчетно-пояснительная записка \pageref{LastPage} с., \totalfigures\ рис., \totaltables\ табл., 21 ист.

В работе представлен анализ применения стохастических временных сетей Петри для моделирования процессов цифрового документооборота.

Рассмотрены существующие системы цифрового документооборота. Рассмотрена классификация сетей Петри, составлена и проанализирована модель процесса утверждения темы для выпускной квалификационной работы. Составлен вывод на основе полученных результатов.

КЛЮЧЕВЫЕ СЛОВА

\textit{сети Петри, цифровой документоборот}

\pagebreak

\tableofcontents\normalsize

\include{content.tex}

\clearpage

\specsection{ЗАКЛЮЧЕНИЕ}

В результате проведённого моделирования максимальное время выполнения процессов по утверждению темы для ВКР может составить до 18 временных единиц. На основе полученных данных руководством образовательного учреждения могут быть предприняты действия по улучшению текущих процессов путём возможного объединения промежуточных состояний, либо разбиением длительных состояний на более короткие последовательные.

Организовать выполнение данного процесса можно с помощью систем ЭДО, которые позволят сократить количество времени на переходах между возможными состояниями процесса.

\clearpage

\specsection{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.25pt}
\begingroup
\renewcommand{\section}[2]{}
\bibliographystyle{utf8gost705u}
\bibliography{bibliography}   
\endgroup

\end{document}
